[師兄弟返黎喇] 《童話 Online》王國復甦

?

出手機版好過啦

真係唔打算出手機版

所以有咩唔同?
摺左佢又開返電腦版
等於洗白再黎過咋喎

A2. 基本上會維持最後的完全免費版本內容，然後再做一些小變動。例如等級暫時只開到70級、2轉(進階職業)關閉、地圖暫時只開到一千零一夜區域等等，畢竟這次的復活是算是重新架設建立起來的，有很多內容需要逐一檢查，但如果要等完全檢查與調整完畢再來推出上市，相信可能至少要等1、2年以上的時間，再來會調整一些需要放在商城販售的點數道具，當然各位玩家們不用擔心，基本上整體不會改變太多，還有就是一些過度破壞平衡的道具裝備會先關閉起來，像夢幻、真系裝備，不過也可能會改成放到點數寶箱中讓人抽取，當然為了避免過度氾濫與好取得，中獎機率一定是0.01%這樣的機率。最終還是要看程式在修正調整過程中的難易度來決定。不過收費模式倒是有些改變，不曉得各位玩家們是否能夠接受，不過因為各種狀況或多或少希望這個新的收費模式能夠解決或者減少一些問題，因此下一題目會稍微介紹到。

如上面有說過，童話的結構中有很多都屬於寫死而且一環接著一環，除非打掉重寫否則添加新機制與功能都是非常困難的事情，暫時只能做一些簡單可以製作&調整的東西，因此新的版本內容，非常抱歉，以目前的狀況是無法納入考慮的。而營運團隊實際上也有考慮過是否要做一些調整，例如經濟系統的調整、人物數值等調整，但思索與多次開會討論後，決定先不進行，考慮的原因有以下幾點

一旦決定調整，勢必屬於大改動，調整後的結果是否可以讓老玩家們接受，這是一個問題。
相信不少玩家都有自己的一套玩法，調整後，等於老玩家的經驗與知識將派不上用場，變得跟新玩家一樣需要重新熟悉、學習、探索，而童話是一款舊式的玩法內容，不像現在遊戲有許多便利性功能以及輕易上手，考慮到童話復活後有可能會有新玩家加入，在大量變動的狀況下，可能會使入門困難以及老玩家不好帶新手等等考量。
承上所說，由於各位玩家們經歷那麼長久的時間，對於遊戲內一定有一套自己或玩家間的固有看法，現有的團隊人員必須坦白說，在這方面絕對比不上各位玩家們來的熟，因此隨意的改動，容易產生出各種問題，或許會破壞了目前童話的狀況。
當然的，並不是說童話就真的不會做改變，營運團隊目前的目標是希望能夠先把童話本身基礎先調整、修復，畢竟一個穩定的版本讓各位玩家們能夠正常的遊玩是比較重要的事情，而營運團隊後續會收集玩家的建議，來判斷分析研究日後是否有機會做出相關修改，暫時是預計等復活後，會開啟一個專屬收集意見的活動頁，到時候希望各位玩家們能夠不吝賜教，多多給予你們對遊戲的看法與建議。
童話online的優化與修正是一條很漫長的道路，尤其營運團隊人力與時間均有限的狀況下，我們只能努力慢慢地逐一處理，請各位多多包涵。

做手機版好過
又重新日日幾粒鐘練過技, 係咪太樂觀覺得有好多人會玩

地下室練技真心不了
打算解下任 hea玩下算

個個都係咁諗
最好係出原汁原味移植手機版, 較易少少升技

又係打住懷舊旗號，食幾波水就玩完既online game
算啦，都唔會有以前既味道

之前話開ser唔係好多人期待咩
做咩而家個個都話不了

PC呢幾個月都有新game出，BIO2、Anthem、隻狼、全戰:三國、Division 2，邊得閒玩呢d

不如直接三城王開始慢慢更再執下平衡

佢唔調整返收月費果陣打怪既掉落可因/材料賣比npc既價，隻game跟本唔可以自給自足

唔想好似以前咁N開掛工作技

玩係想玩
但問題係要我返成日工之後重拎D時間出嚟升技就....

同埋而家D人成日講話要返之前個味道
唔係以前嘅online game 而係以前成班人一齊玩嘅感覺

升技點升

lm

留名跟進

限住唔比人多開隻game 都冇咁快死

又loop 童專 除黑 升技 升lv
1暗 4法? 定4刀好?

童專

呢隻game有d亞視feel 死極都死啊去

版本去到一千零一夜
有聖光陣未？
有既話光使都幾強勢
旅人可以收皮先

香港有得玩咩

2轉都無 唔玩法師點生存 呢隻game 已經重玩過無限次 好多回憶
話時話 天外汁左未 有d想玩返

戰士旅人系前面咁撚廢又冇得自補靠食藥認真陰功

暗師

事前登錄

寫左其他地區
普通事前香港都有
係禮包要比錢買果d先冇香港份

1轉，法師最勁wo

食藥都食窮

個三隻野其實值唔值得買
見到啲人話綠色個團野可以學6技，但2500
隻喵舊幾水但唔識推車真係

有冇台灣巴打代買， 想買果啲包做紀念

又返生

想買 香港係咪可以買個啲寵？

Yes買到虛擬寶物，買唔到個幾樣連實體嘅set

屌你老母 個垃圾網禁個T鍵會F5左ON9到喊 諗住打帳號PW 有個T字就唔洗指意打

係咪你個KEYBOARD有事，點解我禁T冇問題

無呀 我係其他分頁禁無事 用英文啵 唔係速成

其實乜都唔改同開過個私服有乜分別

又想吸金一波擺爛

2/1 事件

又事前登陸，又大禮包又買寵又盛
搞場大龍鳳最終都係玩返未摺前個版
好想知黎緊實則會有D乜野革新

係咪要登陸左先有得DL

童話：王國復甦．15年友情不變

《童話》自2003年推出以來，一直深受港澳區玩家喜愛，陪伴大家一同成長，從最初的月費制，到之後的免費制，以至最後推出的完全免費版本，15年來與玩家一起度過有笑有淚的時光。《童話》為玩家帶來歡樂，更為玩家之間建立了友誼，大家在《童話》的虛擬世界中結伴同行，與幻獸一同冒險，與知己好友談天說地，在《童話》中點點滴滴的每個畫面，成為了大家腦海中的寶貴回憶。

然而，天下無不散之筵席，隨著電腦網遊的改變、手遊市場的衝擊、營運成本的增加…等種種因素影響下，《童話》最後於2018年5月結束營運，忍痛跟玩家告別15年來的陪伴。《童話》正式結束後，營運團隊仍收到玩家的查詢，希望可以重開遊戲，但無奈地我們只可以回覆他們『對不起！』

經過漫長的黑夜與等待後，終於迎來了黎明的曙光！今年年初，傳來了《童話》原廠【雷爵網絡】的好消息 ()，他們已重新投入資源並聚集技術人員，下決心讓《童話》再次復活！然而，據他們透露，這並不是一件容易的工作，因為《童話》是一款經歷15年的老遊戲，原來的舊開發人員已經離開，要修改遊戲程式存有很大困難及風險，而且15年前的伺服器架構、軟體等，在目前市面上已無法支援了，需要在新機器上重新設定。要使《童話》能夠復活，實在需要很大的努力及決心，以及漫長的調整及修復過程！衷心感謝【雷爵網絡】所有人員的熱誠及堅持，讓《童話》得以在不久的將來，重投港澳區玩家的懷抱，讓《童話》玩家們15年來建立的友情一直延續下去！

而得悉《童話》回歸的消息後，雖然還不知道確實的推出日期，但我們已經急不及待開始籌備新機器、新計劃…務求盡力地與原廠配合，為《童話》回歸作最好的準備，一齊來迎接這個大日子，不要辜負玩家們的期待！

有大家的支持，就是《童話》得以重生的動力！

讓我們一同期待——《童話》港澳版，2019年正式回歸！

《童話》港澳區營運團隊

P.S.《童話》港澳版之事前登錄活動即將展開，請密切留意最新消息！

屌有港澳ser 好彩未課金

當初佢出時開始玩
玩到佢合ser再變免月費，就停左
結果佢話閂之前想入去玩下，點知，個ac比佢Del左

而家再開都好既

又分港澳 真係唔驚無人玩

一定係台服 港服兩野冇哂人

來自營運團隊的話~

很高興，童話王國復甦的事前登陸活動展開了。
雖然離正式開服還有一段漫長的路要走。
但我們會繼續堅持下去
PS.懇求不要期待過高~~m(_ _)m
會有這一篇，主要還是在小編那裡收到了不少玩家的反應與疑惑。
事前登陸的獎勵贈送可因會不會造成多開帳號洗刷問題呢?
坦白說，會有這種可能性。
但小弟我依舊希望與相信各位在面對好不容易準備復活的童話，能夠好好愛惜與珍惜。
這次的復活為了防範一些問題，故推出了祝福卡系統。
只有在遊戲中購買祝福卡的玩家才能夠戰鬥後獲得可因。
這以讓玩家原本正常獲得可因數減少一半。
對於完全免費的玩家來說，相信遊戲過程會變得較為辛苦。
故經過多番討論，決定了事前登入活動贈送一些可因，雖然數量不多。
但相信能讓各位在遊戲過程中能夠更加便利與輕鬆。
當然我們這邊其實對於真發生刷洗問題，
也是有相對應的備用方案。
說真的是滿不想要這樣進行。
但趁著這個時機，來宣布一下好了。
在上市前我們會持續觀察著事前登錄人數(沒有所謂的灌水，有多少玩家登陸就記錄多少數字)與後台數據紀錄，如發現或我們判斷有太多同ip註冊或者相識大量數字帳號等等。
我們會在上市前進行更換獎勵。把「王國補給包」內容全更換為不能交易，部分獎勵替換、可因去除。
當然因為更改獎勵，所以物品數量也會有所提升。
好了，夜也深了。
小弟我與技術團隊還必須要繼續努力。
期待童話真正能夠與各位相遇的那一天的到來。

#老話一句不要肖想小編會回覆你們

轉手機版我ok，依咖人大個左真係無咁多時間係屋企玩

大個轉左用Macbook 想死
玩唔到呢d online game

玩港澳版算 唔想同d台仔玩

如果技能系統改做跟人物等級解鎖之後再解任學技就好，年紀大左要返工邊有咁多時間吽係地下室升技

唔係手機版 同埋玩法無改變
好快收檔

點解唔出手機版 依家既手機 機能你成隻game搬入去 都無問題 但電腦版真係要諗諗 事關比左錢都無時間玩

Parallel desktop

等睇吸兩個月金 之後收皮

on9

不如去玩魔力寶貝。。n

傻鳩先比錢玩 10周年版2.0

我有興趣重玩,但我冇興趣重練技,會練到叫救命

隻GAME唔係比外掛攻陷晒咩 仲玩黎把鬼
D掛商轉左去第隻GAME先令我見識到咩係無物不刷

一定一,兩個月貨仔

一定台服
港服頂多1個月
1個月後NPC多過人

港服係
台服唔係

1個月後等變死城

無所謂啦 都係同班fd玩過下手癮

岩呀
港服就係多你依種想法既人
所以頂多1個月到

一定玩台服，港服好快收皮，同埋台仔肯扔錢玩，香港淨係識用外掛，洗錢

算撚數啦
執左唔夠一排 又話重開

一隻停哂開發既遊戲
可以有咩未來

講到班台狗唔會用咁

BTW都唔知玩唔玩好
中過好多次計
果幾次重開都有玩到
話咁快就冇人玩

係囉
佢文中果段咩要更新就要重新寫過晒果段
係咪姐係解唔會再出新野
只不過一步一步放返之前D資料片出嚟

得啦 我有我玩港服 你咪玩台服

買咗隻白喵 先嚟講出港服

咁老實講之後冇計劃放新野依家重寫黎托

又要比人呃錢
當豪比狗

回憶

首先唔熟整GAME
想知個「重寫」係會變咗另一隻GAME出嚟定係可以再建基於而家呢個版本上面去再加新野?
如果佢而家咁樣出咗之後只不過係得D舊資料片咋喎
雖然當年我玩果陣都係小學生嚟
二職都未玩到 後面D資料片對我嚟講都係新野
但長遠計有冇未來呢?

唔好睇好
呢個年頭好難再坐定定係電腦面前玩 又變左掛機online
記得童話十週年有人一個月掛到流爆

我都唔熟

不過隻game已經舊到連windows 10都玩唔到

啲code太舊要重寫去用落新架構係要時間

以後有冇新野好難講

只係我覺得如果佢聲稱重寫哂d code係淨係去炒冷飯既話佢當初執黎把撚

有童專你都得

所以都唔知點算好
到時出到就一定玩下嘅
課唔課就要諗諗
好似又話行半月卡制
唔買打怪冇錢
睇個勢又有禮包賣
好驚又係淨係識收錢

會唔會有bug

童專係咪又可以收多次錢

重拾興趣

如果無新野開發只係單純番炒咁無乜意思
最多兩三個月貨仔

唔玩啦 依隻game就快每年回憶一次cap水 on9

上次好似係五年前

我想佢開天外比返香港人玩仲好啦-.-

台服仲有?

有。但係唔接受海外玩家申請ac

都係雷爵既

童話開返玩咩ser好？見好多人都話台ser

撐到耐啲就梗既
HK SER 冇乜大改動都係好快俾人賺一波可因/技能AC買賣後變死城

應該直接港澳台ser好過

難啲 除非ALTA唔搞
不過對呢兜冷飯冇乜期望 冇新野加冇改進畫面引擎之類

開ser啦快d 我既童年呀

屌 開未呀仆街

其實都係消費名氣

講左3月尾前開

有無人玩 買左寵

樓豬玩

傻左咩. 啲寵基本上完全無用
加上佢依家改過啲野=無改過
伏味濃
(私服都收皮, 比班吸金GM玩死隻GAME, 等有日有個肯搞既再玩都未遲)

肯搞意思 都無人入錢點搞

私服唔知你有無玩過
開服時(只有改3倍經, 其他野無改), 人均課金都有幾百蚊(有黎開帳買少少點品), 一千蚊以上都有唔少
好多人係比得起錢, 係為左隻GAME有改動
技術上私服到係做到新區新怪, 武器改動, 開放寵技依啲大把人想既野
但係佢地衰在太大貪點品出到貴一貴, 然後鐘意改就改,
無聽玩家意見, 最後好多人覺得比人水左走人
正服真係想多人, 做到上面幾樣已經可以平衡返個遊戲好多
成本唔高, 老玩家我信仲有肯多會比錢, 但有無心搞一睇就知
就依家正服所講, 佢提過既改動一隻手數得哂, 然後就話技術有限
但係出黎CAP水就快一快, 未開波就賣PACKAGE賣USB賣寵
啲寵老老實實用途唔大, 但係價錢就....
關服半年多啲又返黎, 刪哂舊玩家檔
你話唔係借玩家回憶黎昆水都唔信....

咁撚有心就直接用新engine整啦 拎返舊野執兩執改下相容性就出 兜炒冷飯唔夠誠意亦唔會玩得長

學巴打講，小弟覺得最緊要平衡返個遊戲，自自然然會留到人玩
支持半月費制，唔開二轉住，同開到一千瑰零一夜
不過未開Ser重課就真心無謂

利申: 中非打 無課金

買寵唔係台ser先有咩

大佬呀，人手有限，得幾丁友做野，有得玩仲想點呀。

Go big or go home
口味潮過左仲有咁多人長玩再講
唔揼本點整高汁驚

10周年版奶過野
不過臭都有人會照奶既
我就唔奶la

佢收埋分子皮 戰士同旅人已經唔洗玩

分子整衰隻驚wo
童話本身就係靠大家組隊打同升
一個人秒晒既就唔同晒

如果d技一樣要哂咁多時間升就唔玩啦
當初同埋戰娃升洞爆都升左我成個月

都係玩台服好啲

屌你出手機版未 整咗好多年喇喎

我覺得整衰隻game既係精煉 台服執前見到d200lv謎刀精完分完可以有4000傷 刀類武器乘2.94倍 未分都13xx傷

普通整件武器出黎 分子埋都未必過到一千

究極的 名貴的 精巧的既改造武器又係高傷極有限 同埋好易合爆

完美無瑕的 千錘百煉的 果d每高5lv極出黎既有前置名裝 都係傷害命中同耐用高dd

試問咁樣 點樣打後期d怪？

60分真既傷害真係好合理

迷裝依個玩法都係整衰隻驚既導火線

香港速食文化，都係玩台ser穩陣d

畫面冇變過?

印象中分真龍翔閃都打緊幾萬，法系要打幾萬呢個數唔知要練幾耐寵同信仰有迷裝先搞到後期法系冇晒作用，除左用黎飛城

agree，好似信用卡就買到點

咩係分真？

有得玩未啊屌

有無巴絲回歸
係純粹想玩生產

好想瘋狂釣魚 然後賣鱸魚
(當年無釣魚 連"協尋愛貓都解唔到)

等撚到頸都長+1

中學畢業之後冇玩過，佢公佈話執果下真係有sad左下

封測開始玩 個陣一定要解哂所有任務 好似強逼症咁 但有個叫潘朵拉的盒子解左好耐

吉恩村3支葡萄酒

想玩係咪要事前登錄先？

事前係叫做多左虛寶起手裝送你

冇月卡冇可因拎
仲要唔知係咪正常掉落 定跟返免費返 除4

正解 終於聽返樣似樣既point,

佢跟免費掉落 根本冇得自給自足 一定要課金

要等開SER睇
可因得頭1個月有用
之後冇咩用
所有值錢野9成都係現金交易
最重要都係個樣
童專

算啦 佢個ser係用之前金蘋果個底，金蘋果已經係商城ser

出左官網

同有樣野叫[系統]童話祝福卡

如果要小課都應該會玩
畢竟只想家族吹下水
開嚟掛下釣魚伐木

唔洗課都得
工作冇用
戰鬥後獲得道具

不了

但自己整劍整甲係樂趣嚟

唔化算同哂時間
佢連基工都要比錢先掛到

如果可以連落電話一定會多人玩啲

今朝得閒終於一口氣整哂事前
完成事前登錄，即可獲得經典『登山雪怪』、王國復甦補給包 (變身藥水*5(綁)、經驗娃娃*4(綁)、健保卡*2、縮小泡芙*1、還原泡芙*1)

保健卡
諗起死咗會扣經

主要拎經驗4個
諗下掛唔掛工作技先
裝備好似都冇咩用
後期都係打真軍

自《童話online》於2018年5月結束15年漫長的營運，而在2018年下半年中經眾多玩家的持續努力請求與溝通，為了再一次讓童話復活，再一次讓各位玩家們能夠繼續遊玩。營運團隊招集人手後開啟了復活作業，雖然團隊人員少，在復活的過程中遭遇不少問題與困境，如今終於於2019年3月底展開菁英刪檔封測。

在此小編代表營運團隊，向各位致謝。沒有您們對《童話online》的支持，實際上根本沒有復活的機會。

本次的復活並不完美，需要處理的東西太多，如之前所提到的要完整處理好至少需要1~2年以上，甚至無法保證何時可以完成，所以經討論後，至少希望能夠提供一個順利遊玩的版本，再陸續進行優化調整。請各位能夠多多包涵，謝謝。

以下是小編需要進行提醒與告知的事項。
1. 新的主程式預計在3/18或19釋出(目前還在修正一些BUG中)。
2. 本次封測其重點在於BUG除蟲、相容性等方面，如有發現各種bug，煩請至客服中心透過遊戲問題回報進行反應，謝謝。
3. 儲值轉點功能開放，測試玩家轉點功能是否正常。
4. 童話置物櫃開放，測試玩家角色是否可以正常領取物品並使用。
5. 本次於童話置物櫃中使用的物品，請不用擔心會因刪檔而損失，於正式開服的時候會全部重置，重新領取。
6. 如果封測狀況良好，問題不大，可能會考慮盡快正式開服，然後營運團隊再陸續根據營運過程持續優化調整。

=============分隔線==================
封測形象頁:

菁英刪檔封測時間 :
2019/03/20 下午16:00 至 03/25 中午12:00結束。
菁英刪檔封測活動 :
A. 除蟲大作戰
B. 歡迎回家，童話之友
C. 菁英封測預儲值贈禮
D. 以小編之名，賜予您變態之姿
※活動內容請見相關公告。
※相關公告還在編寫中。

睇埋佢寶箱既內容
1開波蔘湯核心就有得抽
以我經驗
短炒
之後1-2年會出個免費版

邊到睇寶箱內容？

天堂地獄寶箱 童話王國寶箱
售價 : 39魔幣 售價 : 39魔幣
購買後隨機獲得以下物品1份 購買後隨機獲得以下物品1份
物品
名稱 獲得
數量 機率 物品
名稱 獲得
數量 機率
10000可因 1 2.00% 健保卡 2 5.00%
10w可因 1 1.00% Power工作娃娃 1 3.50%
50w可因 1 0.10% 高級戰鬥娃娃 1 1.50%
單人森林舞 1 4.50% TURBO工作娃娃 1 1.00%
單人水波舞 1 4.30% 超級工作娃娃 1 1.00%
單人火焰舞 1 4.30% 戰鬥娃娃 1 3.50%
單人光芒舞 1 4.30% 經驗娃娃 1 2.00%
單人闇影舞 1 4.30% 長效經驗娃娃 1 1.00%
雙人守護舞 1 4.30% 高級生命娃娃 1 2.00%
雙人祈禱舞 1 4.30% 高級法力娃娃 1 2.00%
雙人祝福舞 1 4.30% 青銅軟糖 1 0.85%
團體勝利舞 1 4.40% 黑鋼軟糖 1 0.75%
團體永恆舞 1 4.40% 白銀軟糖 1 0.75%
花束煙火 5 3.50% 黃金軟糖 1 0.65%
連環煙火 5 3.30% 力量調整藥丸 1 0.50%
心型煙火 5 3.30% 體質調整藥丸 1 0.50%
十字煙火 5 3.30% 敏捷調整藥丸 1 0.50%
波浪煙火 5 3.30% 智慧調整藥丸 1 0.50%
方陣煙火 5 3.30% 幸運調整藥丸 1 0.50%
字母箱 1 0.58% 魅力調整藥丸 1 0.50%
健保卡 2 1.50% 調整藥丸 1 3.00%
Power工作娃娃 1 2.00% 屬性調整藥丸 1 0.75%
高級戰鬥娃娃 1 0.80% 搗蛋藥丸 1 0.50%
TURBO工作娃娃 1 2.00% 力量搗蛋藥丸 1 0.50%
超級工作娃娃 1 1.00% 體質搗蛋藥丸 1 0.50%
戰鬥娃娃 1 2.00% 敏捷搗蛋藥丸 1 0.50%
經驗娃娃 1 1.00% 智慧搗蛋藥丸 1 0.50%
長效經驗娃娃 1 1.00% 幸運搗蛋藥丸 1 0.50%
高級生命娃娃 1 0.80% 魅力搗蛋藥丸 1 0.50%
高級法力娃娃 1 0.75% 屬性搗蛋藥丸 1 3.00%
生命核心 1 0.10% 生命核心 1 0.10%
幻獸模具 1 1.50% 幻獸模具 1 2.00%
幻獸營養劑 1 1.00% 幻獸營養劑 1 2.00%
幻獸加油棒 1 1.00% 幻獸加油棒 1 2.00%
寵物愛心棒 1 1.00% 寵物愛心棒 1 2.00%
寵物鞭打棒 1 1.00% 寵物鞭打棒 1 2.00%
超級幻獸加油棒 1 0.50% 超級幻獸加油棒 1 2.00%
魔法變身三明治 1 1.00% 魔法變身三明治 1 2.00%
四級封印石 1 1.30% 縮小泡芙 5 3.00%
五級封印石 1 1.25% 寵物迷你飼料 5 3.00%
六級封印石 1 0.55% 還原泡芙 5 3.00%
七級封印石 1 0.40% 寵物還原餅乾 5 3.00%
八級封印石 1 0.30% 四級封印石 1 2.00%
九級封印石 1 0.10% 五級封印石 1 2.00%
屬性穩定劑 1 0.10% 六級封印石 1 1.55%
耐用穩定劑 1 0.01% 七級封印石 1 0.40%
寵物降級牛奶 1 1.50% 八級封印石 1 0.30%
寵物降級果汁 1 0.75% 九級封印石 1 0.05%
寵物降級咖啡 1 0.25% 屬性穩定劑 1 0.10%
寵物降級汽水 1 0.01% 寵物降級牛奶 1 1.00%
寵物降級可樂 1 0.01% 寵物降級果汁 1 1.00%
寵物降級香檳 1 0.01% 寵物降級咖啡 1 0.75%
寵物降級開水 1 0.01% 隨機3級家族卡一張 1 2.00%
寵物降級雞精 1 0.01% 隨機4級家族卡一張 1 1.50%
寵物降級蔘湯 1 0.01% 隨機5級家族卡一張 1 1.00%
隨機lv40夢幻裝備一件 1 0.20% 隨機6級家族卡一張 1 0.50%
隨機lv50夢幻裝備一件 1 0.15% 隨機7級家族卡一張 1 0.50%
隨機lv60夢幻裝備一件 1 0.10% 隨機8級家族卡一張 1 0.45%
隨機lv70夢幻裝備一件 1 0.05% 隨機9級家族卡一張 1 0.05%
隨機3級家族卡一張 1 2.00% 熊 1 1.00%
隨機4級家族卡一張 1 1.50% 耀眼之狼 1 1.00%
隨機5級家族卡一張 1 1.00% 聖潔飛馬 1 1.00%
隨機6級家族卡一張 1 0.50% 黃金雲 1 1.00%
隨機7級家族卡一張 1 0.10% 黑蝶 1 1.00%
隨機8級家族卡一張 1 0.10% 火幽靈 1 1.00%
隨機9級家族卡一張 1 0.10% 光偶 1 1.00%
特製青草企鵝 1 0.05% 獨角獸 1 1.00%
特製火燒摳拉 1 0.05% 闇黑半龍 1 1.00%
特製黑皮怕啃 1 0.05% 寶石獸 1 1.00%
特製綠草包 1 0.05% 金猴子 1 1.00%
特製超合金機器人 1 0.05% 半龍人 1 1.00%
特製死神 1 0.05% 派艾波 1 1.00%
特製窩木蟲 1 0.05% 火焰之狼 1 1.00%
特製暴走貓 1 0.05% 小光貓頭鷹 1 1.00%
特製黑色撲克牌 1 0.05% 暴力羊 1 1.00%
特製綠草菇 1 0.05% 火螃蟹 1 1.00%
特製熔岩獨角仙 1 0.05% 黑熊 1 1.00%
特製壞壞司瓦諾 1 0.05% 黃牛 1 1.00%
火焰飛馬 1 1.00%

連錢都有得抽

咁快抽啲高級封印石

又話開到前面幾個版本
但有8封9封

話之你台服定港服
好快玩完
課小小就算

依到多人玩台定港

台服就黎封測 今次玩台服

心郁郁想玩下

應該同步 之前關服都係同步 同埋我入港服個tg 福利好似好過台服 起碼未開服都唔會叫你買寵先

台服

啲武器咁雞仲要扣耐

都係好似港服穩陣

講穩陣一定係台服
港服1個月到開始NPC多過人

10周年食過屎 我唔會再食

台服啦
就睇天外
台服到依家仲係到
港服一早收左皮

係打真懷舊旗號就變返350點月費制啦 二轉技神武唔扣耐
宜家出個福利卡又黎商城掠水潮

直頭減少啲商城物品
早期無魔幣咪一樣咁玩

冇錢點睇醫生

睇返巴哈
台服D人算正面好多

好多唔太計較要俾半月費 真心支持咁款

有冇人開DISCORD 不過都冇乜時間玩 都係想體驗番成班人係屎洞等王打

台仔慢慢真香吧啦

想問玩暗師係咪個加點果到佢改版果陣有改過

講乜呀ching

開ser頭幾日或者感受到

公佈左HK SER 26/3封測

仲1516緊玩台服定港服好

港服啦，啲回憶全部都係來自港服

童話人物加點應該唔關職業事
暗師印象以前 黑洞爆發命中率好低

冇精裝 冇得全敏missmissmiss

全智呀麻師兄？

後期改技能出手順序 黑洞敏捷計算減半
變相要加多好多點去敏捷

而智慧值影響命中率

即係呢版未改？
後期有冇藥重點架？
以前窮玩好多野都唔識

無錢 無藥 點玩戰士

頭1個月都仲可能有d人
跟住d人就會自己多開

你岩 完全唔記得左😂 淨係記得著體智精升lv 全敏😂

冇童專唔玩 d技點升呀

小學果時升左半年先有黑洞 雖然唔係日日玩

我記得有年暑假 玩足一個月先升到光技45 窮撚冇戰娃

當年玩劍戰 連格檔 衝鋒都要練

我都係 40幾lv仲未有3連擊 想練技又無錢買水 戰士系真係好難玩

童專要更新到戰鬥後6秒先完場

童專仲會更新咩

有油水就應該會
屌 望落咁撚少轉變 唔買福利卡真係慘過返印度 修士系以外既玩閪 除非係咁掟料俾物流官 做任冇料又係死 慘撚過舊時

可能會重整
冇就最最原始用接精
1個賣200有500個人買
你整唔整

工技都禁埋 係好難玩
但如果物品賣npc去返正常都還可以維持生計

傻啦 回鍋玩得既 點會唔買卡 除非你話要5開姐

咁到底要點加點

好想快d玩

暗使好似50體之後2智1敏加上去 小學玩係咁

都係課金玩 一兩個月收皮架啦，頂到一年偷笑

台服我諗會come玩d 港服就半年收皮

戰士修士都係咁上下，谷到5-60體後2力/智1敏，下一lv 2敏1力/智咁

矮人劍做弱智仔

台玩應該頂到
港服好快收皮

原來都要堆到50體

是但都得
遲下有精裝都係要重升

上次港服開月費ser都無半年就接埋

強化石戇撚鳩勁
同埋洗可因任改走完就流失晒人

我都會課月卡
淨係課1個角色
唔會為左掛工作而課多張
提一提月卡係逐個角色計數，一個帳號3個角色要課3次！

台服聽日16:00封測

無得掛工技點搵錢

捉稀寵打家卡賣

搵錢方法好鬼多
帶升/升個斧上23刷核心
依個真係回億
當年收費SER好早期我出左粒

20出核心機率高啲
23f打咁多年次次都出係格黎個箱 屌

咁少人仲分港台ser

呢個真，港服人數比例少咁撚多

台服啦
最後果1-2年我分別入過港/台服
台服仲有100人玩到
港返10個到
金商好似好多人其實全部都係同1-2個分身

其實出左未 想同條女一齊玩

今日封測

係咪佢抽先有得玩？
登記左事前

任上

5日後del hea玩下

得幾日做個法師

me too，唔洗點練技 可以玩下火球術

5日又太短
我頂多捱1-2個月

刪檔封測5日麻

前期真係法系天下

指定點數面額 對應贈禮名稱 對應獎勵
150點 150贈禮包-1份 健保卡*3、變身藥劑(隨機)*3、Lucky娃娃(隨機)*3、Power娃娃*3
500點 500贈禮包-1份 10,000現金(可因)、強力提神劑*5、強力恢服劑*5、低階級經驗娃娃(綁定)*1、高級生命娃娃*1、三級封印石*1
1000點 1000贈禮包-1份 超級工作娃娃*3、TURBO工作娃娃*3、寵物甜心糖*3
3000點 3000贈禮包-1份 寵物降級果汁*2、戰鬥娃娃*2、寵物愛心棒*2、健保卡*2
5000點 時光強化禮包-1份 高級戰鬥娃娃*2、超級幻獸加油棒*5、寵物愛心棒*5、寵物鞭打棒*5、健保卡*10、TURBO工作娃娃*5、寵物降級果汁*5、神奇合成券*5、屬性調整藥丸*1、隨機的變身藥水*5
10000點 時光強化禮包-3份 內容物? 就時光強化禮包 給3次的分量...還用問
諗下課邊個先
最抵其實係150
唔知有冇150 150 150咁大量換果個包

係咪用 a卡？

點download
咁on9用google, 又過左個數唔俾down

好彩一早down左
/騰訊得唔得?

唔Q得
file大要人down騰訊舊野黎down
唔想down舊大陸野落電腦

係咪要練技冇得優化，真心會練到嘔血....

官方link呢？
有4條link架wo

幾時公測?

台服如無意外26掛

咁快 一完封測就公測

兩條google都係廢既, 過左量唔down得
騰訊要你down騰訊舊野
最後個官方流既, 話未有

最後我睇巴哈教, google save左去自己個cloud再copy個副本先down到

好似Mycard

港版ALTA代理就A卡
封測伺服器開放時間由3月26日正午12:00至3月30日下午15:00。

上網睇好貴

A卡200點$45
1000點$225
如果會好似以前咁定期出下包就好過舊時月費既
不過都要睇埋公測會唔會執好掉寶果啲 唔校番高買黎冇意思 都自給自足唔到

3000點先得 戰鬥娃娃

港就A
台就MY
所以都話150點換 3個P娃3張保卡係最抵
1500點就30個
3000點就60個

屈定技等出二轉

台服仲有機會生存到，港服太少人真係

60個P娃保卡VS 2個....戰娃

我依家就係想知有冇得連續換

商城野應該得吧

睇你點玩 如果當單機咁玩十幾個AC玩到好勁
不過我覺得童話有個位好玩在於同其他人溝通傾計 如果玩都台服算

多開唔到啦，除非要買祝福卡

暫時台服都未限制多開，
不過機制已經整左。
都係靠玩家自律

準備有得玩
開個法師跟往去屎洞回味下先

2. 本活動為指定面額類型，非累積式活動。

例子：玩家A於封測期間儲值了2000點，玩家A於公測時將會獲得【超級工作娃娃x3、TURBO工作娃娃x3、寵物甜心糖x3】
地

FB問左
可以，活動是看配點的金額來看獲得什麼獎勵

可以刷150果個

香港ser先有

煲敗家輕鬆上30LV

????

自己睇

同以前個引擎一樣? 定改咗

一鳩樣 用台SER最後個版本執兩執掟出黎做復甦

咁聽落似又想拎老玩家啲回憶掠多次水

打住懷舊旗號就一堆傻仔落搭
拎元祖版舊介面出黎就叫真懷舊啦
當初懶得執好佢就執撚埋
家陣半年有多都仲未執好啲問題
成塊發霉餅陰啲陰啲咁削返出黎餵人食

一樣有人落搭 不過諗起升技就打消念頭

俾返個舊介面黎就同你課啦

得1024x768睇死人咩

法師同戰士系打住升技應該好易
佢改返100%咁計升技咪仲好 實經一上到去就屌晒老母咁撚多

1對1 痴線 貴到喊

連跑ONLINE呢隻鳩GAME都有1920x1080
童話真係畫面都唔執好佢

每次入game唔夠20秒自動熄game 有冇人係咁

一早講左, 無咩真係改進就開黎昆水
啲點品又貴到離哂地
5000點 時光強化禮包-1份 高級戰鬥娃娃*2、超級幻獸加油棒*5、寵物愛心棒*5、寵物鞭打棒*5、健保卡*10、TURBO工作娃娃*5、寵物降級果汁*5、神奇合成券*5、屬性調整藥丸*1、隨機的變身藥水*5
啲野我當以前抽10蚊卡都唔洗咁貴
最重要係睇佢公告乜柒都話小編未整到點點點

一諗起要升技真係會投降

台服=寸撚過碼頭咕喱
即管睇下磨到幾耐
最後都係有福利卡果堆壟斷市場 再踏上當初收皮果條路

要升技真係好辛苦 無咁多時間

睇下咩技 旅人系果啲真係投晒降
修士地下室 戰士喪打怪就慢慢升到

冇 童專 真係入去行下就當回憶完

坐下吉恩周圍做下任就算架啦
真係仲黎多個15年咩整隻LOST ARK級數既童話先有得諗既

講真個句識童話想重玩既個個起碼都已經要出黎做野
收工仲走去升技，請你殺左我

有誠意既起碼出十倍EXP
私服3倍開埋娃童專都要掛一段時間
手動不了

有生之年會唔會見到元祖版私服呢

正確無誤
俾錢/升技唔係問題 唔好真係咁認真 要玩升技 邊有咁多時間

反而想知背後邊班人搞私服
巨商,童話私服個營運方式好相似
背後有服務端個班人肯定識又唔撚扔出黎比有心既人搞

有油水就梗係唔會放出黎
除非要另起爐灶
有人真係咁好心機由公測開始留晒一手就真係服左佢

細個返學就話大把時間玩姐
衣家大個返工邊有時間心機去升lv升技
返到屋都攰到仆街

今次復刻可能只為籌募經費

最理想既情況應該係跟返隻game初初出新資料片既進度由美人魚開始逐個資料片開放，過程中再優化改良。

實情係天方夜譚資料片打後就改唔到（唔同編寫方法），所以改到前期改唔到後期既內容。

簡單d黎講就係無得改，除非後期資料片內容全部重寫。

起碼要玩家進貢年幾兩年先有機會解決到

當初慳皮既後果
直接重寫晒都冇咁嬲

終於出到木蟲

唔係金蟲木鼠水蜘蛛火瓢蟲土屎起手架咩

大家唔洗諗咁多
想玩回億唔想升技咪玩戰斧之後同人上23

法光暗斧僧
生命儀式早期打王真係好使好用

好奇童話其實邊度整出黎
呢個題目可以賣咁多次都仲有人玩就知有吸引力，既然而家都冇咩好野，扔錢落去重寫都好過走去整新遊戲啦

木蟲有得轉血
火蟲攻高
其餘冇用
升到10LV轉法師跟往同人組隊打屎洞

寒酸既雷爵
成個IP拎去搵鬼佬/韓仔合作搞隻同TERA/LOST ARK 差唔多級數既MMORPG好過啦

邊有木蟲你揀
新手寵都係火瓢蟲=金蟲>土史>>>其他垃圾

正式出個時希望出埋108包

出有公仔既尊貴包好過啦
同埋果幾本天書

咁多人類起手
矮人

早左收工

好正哦

封測5日玩法算
正式先玩暗

做任仲要計好EXP唔好蝕俾佢

我呢d 都係鍾情於戰士
玩劍or刀
雖然好似冇前途

升斧上23

想快D放工玩
升番隻暗C

估計都係執掂d相容性就扔出黎吸水
如果要認真搞 大把野要執
包括升技 同工作技能
巨商以前有廠先整到勁裝 到後期玩家自己蓄料整得到某d裝 其實算吸引到d人繼續玩

童話啲武器明明可以執到好好
改返加工/寶石系統數值
隨機出武/NPC買換勁武已經差好多
舊時童話出到單一方向個個分子合武就完

佢睇下吸唔吸到金先會再諗大執
真係冇咁大既頭唔好笠咁大頂帽

打王得斧有用
劍PK/單體傷
刀真係由頭都尾都雞肋

其實係咪得Win7先玩到又唔lag

我想問有冇人同我一樣卡住係冇 api-ms-win-crt-runtime-l1-1-0.dll
上左官網dl落黎都安裝唔倒,話 the update is not applicable to yuor computer
但明明我冇揀錯版本

我WIN10玩到
順唔順同3D加速有關
依隻2D遊戲黎
要關左先順

隻登山雪怪邊到拎架

事前登錄禮包

官網FB有講

btw 你地係入緊台服定港服？

依家封測緊果個係台服

以為同一日

我登錄左都未拎到既

上左官網dl落黎都安裝唔倒,話 the update is not applicable to yuor computer
但明明我冇揀錯版本

要去儲物櫃囉

無迷裝頭10lv全加體力嘅年代

點先有現金用
一蚊都冇

望到台仔 隻GAME依然都係咁撚疾 俾啲誠意好唔好

玩落好鳩屎下
1你打快小小佢就當你外掛彈你走
2佢登入係1次過冇得停留
姐係話你每登入1次要重打

番緊屋企啦！！
想問下win10 係咪好lag

多唔多人玩

lag

好彩早有準備win7

啱啱見到巴哈有教學
唔睇教學真係唔知儲物櫃係邊

唔講唔知原來摺過……唉, 我以前個帳啊

好多

想玩幻獸師
但一開始又無錢買封印石好鳩麻煩
又唔識玩
好似玩戰或者法過下癮算

想玩暗但好似好花時間

雷爵

有冇人1齊升

呢家玩幾玩，搵人吹下水算，轉頭會刪檔 搞到呢家無目的咁玩 又成日彈

佢話未出2轉 咁係有咪一轉光師有聖光彈版本?

好伏

係,ALL IN 光C

公測先
封玩往法先

登入完連唔到game
隻game唔識彈出黎
係登入度無限loop

台定hk ser?

今日下午4時台服開左封測

唔緊要, 公測可以再抽一次

買左300點 ，打算換兩次150點禮包

囉左去抽

寶石獸
黑裸
高級生命娃娃
搗蛋丸

全部垃圾

到時換月卡算

10幾年前就話有精神精力可以人手升LV升技打怪啫
好撚勊呀 元素24喇 唔撚玩LU

升得咁快！勁

仲似以前學生哥咁多時間咩
按鍵掛技算吧啦

肉酸唔肉酸
由以前初代月費
之後十周年
都係人手升
講到人手升好出奇咁
唔鍾意真心去玩出面d game唔好入黎
你隻手殘廢架?

慢慢hea 下時間架啦隻game係
識下朋友，咩王都打過晒，班友咁趕做咩

睇佢吹水啦

等童專更新

玩手機課金game先有時間刷刷刷
童話?不了

風聲咁緊
隨時出事
我等家D先敢用

多BUG到嚇死人

台服真係會捉
小心

有冇DISCORD?

練咁快一陣咪又話悶
玩回憶定玩效率

都係想搵朋友一齊組隊
好似以前頭1~2年咁輕輕鬆鬆打啫

行唔到出吉恩村

終於12元素，個人唔同晒

宜家童專係咪用唔到

我關左3D加速都係LAG
但睇DXDIAG 見到3D加速係部份停用
可以點搞巴打

月卡都可以唔洗買
早期
係1可因1場
起碼要到2轉有黑洞錢先易打

但係有魔幣任做，一日10魔幣 好似

用win xp玩唔到果下好抵死
最完美支援童話但係玩唔到

1可因1場！？
npc補魔都唔夠錢 定改左？

冇改
初期不嬲都唔會夠錢補

巴打嚇親人

我都唔打算玩返 果時美人魚ser開始玩
去到10周年版就知呢間公司垃圾
係見到有po入黎9up 2句

玩啦
唔想升技咪開個斧等上23回億下

玩斧要點樣升lv

公測
跟野團一齊慢慢打
1開波法師有技但簿皮
一定要組滿人幫手食招

佢組隊唔扣經算有良心

成隻game就係想你組隊一齊升

隻GAME上限200
未計轉生
有排升

同佢今朝更新關左4秒外掛
除黑可能用到

用網頁開game 刪黑仲會有效嗎？

我諗往比個提議你地
試下得唔得

金商冇人掛賣

賣黎做咩

想睇下依定有咩賣
同B
如果台服係依家依個人數咁不如玩港服

未收工啊！

冇得講，好多人入到去都係渣擺，依家玩晒時間

唔多人玩咩 而家個分流1有80幾%人

唔係話目前開到70上限咋咩

兩日就有24lv法

佢事前送埋經娃
好易升
有冇人一齊打怪升LV

屌，人在海外，想課金都課唔到，用visa又唔知咩事係咁話交易失敗，用pps又要otp

識玩lv係快

唉屌
睇漏左佢個配點送禮
分左3次入150點
原來一次過入500點有三石+10k送

玩左成粒鐘得百幾蚊

mycard好似300點以上就用到pps

Pps要用sms otp,我無得收sms

金商終於有人開檔
有個2耐戰娃5萬

封測買點,開ser係咪會重置?

有冇巴打有課金唔介意比幾SET MP藥黎洗下

岩岩想做技能
原來要祝福卡先俾

已經見到幾個人42,43 lv
cls ,封測會刪檔升咁搏做咩

入官方港ser telegram group多人傾

點解唔玩台ser

所以流出太多經娃戰娃好快收皮

幾時公測 想放工玩

港ser太快死，d人少太多

係金商有人掛賣核心

聽講童專唔work
有冇人會有ICQ
講真 咁大個人仲要我手動升修士技咪搞
大佬你技都無得用 我玩鋪apex唔好
綁定戰娃都唔送隻

你味去玩apex

佢既市場係肯比錢番黎玩童年回憶既人

好多人有辦法3日升到有大地之怒

公測之後好似會有每日任務 無課玩家都可以抽廢寶

好想佢限售果兩個寶箱， 唔限售，好快就一街都參湯寵， 唔想隻game 咁快玩完

佢唔肯更新 都係三個月內玩完
童10未伏過?
今次仲要咁多bug

我都好怕升技
加上宜家返工真係無咁多時間
諗緊點算
課金又唔知要課幾多先中到戰娃

咁愛童話升技系統 想睇你手動升技玩晒4職修士齊技

我見有人光橋都有埋
不過升技40打後先開始超難

1日升1粒鐘 升夠半年佢仲未執你就齊技啦
到時你就可以享受單機online game快感

on9 仔 單機啦你 block 7你依d 弱智仔先得

上面個垃圾廢青緊係有時間慢慢玩慢慢升元素升光暗技啦
邊會體諒人地要返工
就係班台狗同上面隻豬要享受「屈地下室升技的回憶」
廠商仲洗晒時間同你改善個升技系統咩

仲要支持「市場定位係肯比錢番黎玩童年回憶既人」
喂你有冇去台服掃晒啲預購寵呀 台仔物價咁高都用3000台幣買隻垃圾木寵呀

道德撚死番去地下室升技啦 你升完技就真係單機

想問下台仔係咪研究到刪黑
第4日有彩虹橋 咁誇張

Zero
駁吾刀

唔清楚 但好似話無人用到童專ICQ之類既野
同埋佢4秒戰鬥時間會彈你斷線 應該係癲佬

邊位

物價咁低都比三份一糧買隻垃圾木寵先o岩
笑到打字都1999

琴日取消左4秒機制 因為逃走都會中招

話時話
台服有冇邊個諗往真長玩開家族
利申左先
我應該玩2-3個頂唔順的

做乜鳩姐你
玩你就玩
唔玩就唔玩
其實冇人逼你

鳩台9upper zero everyone should know la

佢同之前月費ser玩免費設定一模一樣
今次仲要好多bug
而家封測左幾日都成堆50lv
你話頂到幾耐?
跟本無心搞好隻驚
頂盡半年貨仔又係死城無晒人

做乜鳩姐你
講事實唔o岩聽?
聽你就聽
唔o岩聽就咪撚聽
其實無人逼你

等睇封測完就回憶完了

btw 答返題目: 周圍撞下都有堆香港人玩
加定班友telegram囉
有條友課左10000點封測抽中核心

1個月唔洗就得返3成人啦
大佬隻game又唔係新
又無新野玩仲要呃多次錢
上面仲要好興奮咁爭崩頭咁要享受無戰娃手動升技升到65
慢慢回憶地下室既日子啦
仲要話「市場定位係肯比錢番黎玩童年回憶既人」
吸引唔到新手玩你班柒頭乜都唔改都科水課金 唔食你一筆回憶錢食邊個

拿唔好誤會呀,我就最鍾意人地手動升技既
睇死上面個堆人40技都嗌辛苦玩一個禮拜就棄驚啦
咁有心咁有愛 玩晒4職修士2轉手動升技齊技再講啦

我算識佢
舊SER帶我吸到175
如果佢都轉台SER咁港服應該冇咩人玩

不如開返個台ser既tg?

台服就一定多人啲唔洗諗
睇你想玩邊邊,香港服事前登陸得3千人
台服而家差不多一萬 計一半係真既 三個月後活躍既應該都仲有過千人
不過我玩港服算 無更新新資料片都唔捱得耐

去開個電台再招人囉
我玩港服

不過好似ICQ都好早封左會斷線

唔課月卡
唔玩修士系
藥錢都搵唔番

裝都唔會有錢買

撞一次藍貓一件裝

本次公測時間已定下。
公測時間:2019/03/27 16:00開服

仲有藍貓咩

其實無時間升技咪唔好玩修士系囉
咁撚嬲做咩

最僧啲清高傻閪係到維護個修士系垃圾升技系統
唔改都派番幾隻戰娃比人丫大佬

都唔知開ser玩咩職好
修士系用好多時間,
戰士既話又要單機玩

頂盡一個月貨仔 你唔課月卡又無二轉 無分武
一定係玩法 一係玩戰士 旅人系已經不考慮 除非你多錢又得閒

約時間一齊玩？
唔想一條友五開

去吉村外/金銀商傳點
你企1陣岩LV就會搵你一齊升
有幾種唔洗升技玩法
特別係岩岩開SER
升個幻師跟往遇稀寵

會del 人咁唔玩住啦

有無Whatsapp/discord群?

丫,幻師幫捉寵賺錢都唔錯

港服有官方telegram group 上一兩頁有link
台服唔知

我試下開左個TG
仲有無人識寫程式(想搵人debug)

有冇巴打都係隻驚冇聲，試極都冇，win10

巴打台服?

巴打係咪開錯野 無得講野個group
btw 無人入

港服有官方telegram group唔洗開
台服無先開

我依家玩緊台服不過無TG谷 所以想揾
順便一問港服幾時公測

講唔到野既

你個野壞呀.jpg

咗

大家封測入左幾多點??

加埋450 雙開 一個工作技

成村人玩先得1個人左點
仲要得450點
仲有冇邊個入左
利申 0點

台服先撐到，港ser一個月都唔知有冇，淨係樓上果d唔課金又唔想練技 要用掛

台灣班死忠肯扔錢落去好多

有無tg谷

夠玩3個月夠喇

兩個ac 各450點

450
900
我0

佢開錯group
變左得佢講到野

其實初期都唔洗入點玩 掉落可因跟免費ser版都係得個十蚊廿蚊次
夠30LV撞番次藍喵都係到

o岩呀,台灣班友連隻垃圾花瓶木寵 成3000台幣都買...
仲要唔係小人買 計番個邊物價 都成3份1糧掉左落去.....

我都想入台服group
但淨係見有台仔開line

開左個tg谷交流 希望到時一齊開家族玩

LM
會玩台服

人多就會LAG
有冇人有解決方法
WIN10

你呢個都係講唔到野架

到時一齊玩
ID:上官邀月

Sorry try try呢個

呢個講到野嫁 各位巴絲快d入黎一齊吹水啦

原來有開物流

台服唔比錢就無可恩 但港服就要重課 點揀

買左150點
開服睇情況，細個課唔到滿足下自己

開荒練功最強就係雙流爆
但依家冇左PK場
商人獸神冇分武接近廢
黑洞MISS高仲減1半敏

各有缺點

台狗無腦唔係今日嘅事

其實一開始係咪都係主要跟任務做住先
已經太耐冇玩, 唔太知開始
呢幾日封則, 玩左2,3粒鍾到, 都係做下吉恩村, 微笑森林d任

唔洗做任
做任係過封石
頭10LV係屎洞外升
跟往轉完職就入屎洞升到20
20-30就金銀城中間
30~40到月光村
之後你會識升

3/24更新

新手純解任務 快速累積大量可因流程
25分鐘內賺取1萬3多可因
如果有個光師同5開

唔課金冇可因
但係可因有咩用先

最基本 降寵 買藥

可因係錢
錢咪用黎買野

link?

解任同打怪 好快就30
跟敗家睇住攻略做好快刷晒任

我睇 官方 sample 圖
連伐木斧 十字鎬都係要魔幣

發覺依1-2日成日斷線

大家玩台服?
另外 而家已經公測左
想重執童年回憶

台服儲值個page死左
個活動聽日中午deadline

有無人會玩港服其實

我等緊港服 台服驚儲值麻煩

其實以家多人玩台定港服

港服 26 先開丫

台服 事前登錄差唔多一萬
港服三千未夠

好快預一半人唔玩

港 ser
會買月卡既少
會課金更少

等空城

買果d係 15／30萬耐

冇信用卡咩

無玩封測 想問下工作果啲原料洗唔洗負重?

●封測活動
A. 『菁英封測預儲值贈禮』延長至4月3日伺服器維護前。
B. 『歡迎回家，童話之友』延長至4月3日伺服器維護前。
※『歡迎回家，童話之友』因採用的是撈取名單發獎的方式。故相關獎勵發送時間延後至活動結束後，7個工作天之內完成發送。
※ 根據實際營運狀況，或許有可能會再延長。

係咪冇人玩港服

有

台服有冇block ip ?
入唔到台灣官網

小學回憶 沙士果年停課日日響屋企玩
我有隻白色既馬識補血
仲有隻有粒寶石既野

今次諗住玩幻
想問下獸化寵用火力定金力好
同埋力寵最好用係咪象?

合體火象沙皮島

我見好多舊既教學都話火力寵唔襟打

而家最多人玩係咪光使同法師

果陣有人會玩金系
因為偏體同力
不過合體都扣寵50% HP架啦 襟唔襟有乜所謂 最緊要記得回春

我仲記得正服用3.5倍火智布丁 換4倍光力鼬鼠 後悔左我好耐

合體要二轉先有
咁逐隻扑既階段係咪用金力寵會好少少
細個淨係玩過修士系
再之後玩大老板果陣已經係比錢人帶升

前期跟團等人CARRY啦 幻師捉寵為主
最緊要有隻黑羊養上去幫手毒寵黎捉
真係玩逐隻扑就金獅 又型又襟打過火系

金象技好似齊啲
淨係講樣既話我鍾意寶石獸同蜥蝪多啲

行街至少要推到車 象我係唔ok

台伏幾時公測？

公測時間 : 2019/03/27 下午16:00開始
google下都有啦

但唔知推車出到幾級
1級嘅推車個樣超弱智

官方淨係出到天方夜譚
應該得2級
但有得整都狗衝
有錢人象徵

37萬

其實港服有官方telegram群 好多人吹水都

買六合彩

童專有冇消息????

巴打玩港定台？
港
台

想問一句:

Mac 機玩唔玩度童話 / 定要用其他方法搞一搞先得

雙修
港台都玩

玩台ser入港團

人流多唔多？

童話OL◈全自動外掛﹝即將開發﹞

港ser驚好快收皮
但又唔想明明有得同香港人玩但又要走去台灣仔到

香港ser開左啦？

好似開左
可以試下ICQ用唔用到

入唔到

入到啦

parallel desktop裝windows，win幾會好啲就唔知
有一期有個連登家族搞回鍋，個時用pd裝xp玩勁順

多唔多人?

已經唔記得左升lv難唔難
見佢30lv 有隻白貓送

唔知會唔會開新職呢 跟番舊既好快厭

收工返去玩下先

點解好似LAGLAG地

就咁睇港好似多過台服

番去down 黎睇下咩情況先

keep到幾耐先係重點
就算上次月費ser
台服都係遲d接埋

台for sure
港ser冇人
代理又仆街唔理

要救童話 仲要搞 港/台服 分散人流係咩玩法

依個真

小編的即時訊息公告(超忙，有空再來更新到官網)

1. 70等級上限BUG問題解決。
※玩家60級後，跟相關負責的NPC對話的時候，升級選項可以正常顯示。
※玩家70級時，跟相關負責的NPC對話的時候，不會有任何對話選項出現。
'
2. 祝福卡-擺攤限制移除

台服好好多

第一次玩
港定台好？

港

台

原本我都想台
但玩落諗落有幾點
1暫時台服係會斷....多開打ac好煩
2港服登入方便台服要打驗證碼
多開一斷煩上加上
3台服外掛會比人捉 港服你明掛都冇事

睇到3 台服完

咁多人玩台?
玩台真係寧願唔玩

都有人玩港服 感覺台服無死咁快即 話唔定你港服 棄game都未死

其實都係唔捉同捉唔到
依家GM得1個GM小編
又要搞新野點得閒捉

我都未決定到
不過岩岩係吉掛機睇下易唔易斷
發覺香港人好鬼鳩屎
開服唔夠1日就比我見到2-3個係到叫求帶升

台服我掛吉幾日都未見過依種情況

玩台有咩問題？

開箱抽到核心
最衰遲啲冇得過落去

香港人撐港ser

暫時會想玩台服 玩家人數比較多但點數要諗諗點買

巴打們依家入去都仲係封測?
想話等公測先再入

Pps應該最易

visa

得master

有冇人係8591買過MYCARD台灣點岩用?

Win10玩好疾...點樣較?

都係玩港服回憶下算

台灣連官網都上唔到
想註冊都唔得

我係netvigator買mycard入到
8591應該都得

1490點賣305蚊 信唔信得過

今日先知 童話再出

仲要聽日公測 , 打算玩台服 應該香港服 咁快收皮

但連台服 官網都入唔到 點申請?
block 左香港ip? 唔該

左上角註冊
次次都入到
唔得再講

港服開幾號

而家係咪轉唔到點
入親去都係依個畫面

佢應該封測完左
暫停左
聽日應該開番
因為置物櫃都係入面

岩岩申請左 會員帳號
洗唔洗再申請 遊戲帳號呢
唔該

唔洗

唔洗
你認證埋個email
download佢個主程式
跟住開左ser之後官網左面click啟動遊戲
入番你個account就可以開game

3 粒鐘都上唔到LV10ON9 仔揀左精靈黎開

聽日開ser一齊升

唔該哂

有冇巴打知，封測魔幣抽箱，過左封測係會俾返箱你定係俾返點數/魔幣你
謝謝

點數

新手想問
好耐之前玩過 暗師 同 法師
我記得精靈樣 玩法職比較好？

如果我用人類 玩 法師 會唔會無咁好？
比較鐘意人類個樣 唔該

台服開SER頭1-2日唔知100-200萬汁唔汁到粒核心

好耐無玩 想問下如果時間唔多玩咩職會好d
心目中想玩幻獸捉寵/戰士
有無咩呢兩個職玩咩種族好d 細個唔識玩鳩開

人類萬用
幻獸師好似係精靈/人類
幻獸都有2種 1種係真係捉寵 1種係好鬼大力
戰士除左精靈都得
戰士--> 刀AOE 打範圍
斧高傷打王
劍PVP勁（技能好似加敏）

我當提左大家啦
跟往合隻火智就可以輕鬆上23

日日加班 到lv10就算

幻師加魅力會唔會增加捉寵成功率？

係

應該一黎就玩幻獸師定開個斧戰玩下賺下錢先開個幻獸師好?
無錢幻獸師好似連蛋都買唔起

有人今日玩台ser公測?

有冇玩港服既巴打一齊升

玩單機既話邊隻會好d 雖然都會join團戰
戰士既話仲係1516兩隻都想玩
Btw有無台ser tg 好多問題想問

印象中每個種族角色成長數值都會偏向唔同能力

精靈族好似升lv有幾點自動分配既都會加智敏咁
人類就自動分點平均啲 好似係

有冇人一齊玩台服開港團?

咁係咪 一定要選精靈 比較有優勢？

有無人會主玩幻獸師
想捉下寵

幾歲呀
冇精裝點樣輕鬆上23

刀戰應該最簡單
不過要搵錢買藥食藥
法師就唔洗買藥
但要花少少時間升技
幻師好難升 唔建議

晏啲開個discord group
Tg不了

當然有人會啦
至於邊個族玩法師有優勢 無記錯係精靈既
不過你最好上網搵搵穩陣

戰士系 矮人
修士系 精靈
拳師幻師 人
商人 矮人
唔計以前精裝年代

其實我想玩矮人闍師 是否on9

矮人偏力幸
修士要敏智
不過都係隨你喜歡

咁我玩返人類算

洗咩精裝，2轉斧戰 夠定到20f以下既王

係23f難d，好彩既 減甲 一下龍閃都打3-4萬

唔係唔岀2轉住咩

幻獸師
除左捉寵

有咩優勢 升lv 打王 之類？

唔該

定係玩暗師 比較好？

你有冇玩過10周年月卡版

2轉前 幻獸師戰鬥都有"馴獸":
強化:可以強化自己在獸化中幻獸的攻擊力。
同伴可以強化任何人所擁有的獸化幻獸的閃躲率和命中率。

而另外幻獸知識裡面都有唯一可以睇怪血
觀察:得知目前戰場上敵方所有幻獸的生命力。

暗師技能就方便實用
一般去唔同地方有 混沌之門
但最勁係唔使再行嚟行去撞怪
練到暗術40LV 有黑暗儀式 原地召怪

成10年無玩
之前玩過法師 劍戰
想開隻光使玩下 用精靈
配點係咪仲係以前 前10lv全體 跟住2智1敏咁加
打算課返500點拎3封 前期有咩寵啱捉

木波 回春 復生（好似係）

我記得暗師d AOE好正

快既一個月，慢既三個月就出啦

同埋23f 都好近資料片

明明港服封測都好多人 個個就估估下話港服唔熱鬧跟住走去台服 講真根本就好夠人 有冇諗過港服之前係可以頂到同台服差唔多同步執笠 點會冇人玩 諗下你棄game先定童話再執先好過啦

最起碼港服唔會叫你買隻垃圾木寵先

玩港服. 已課5000玩回憶.

支持港服，已課友情不變卡

咪就係.琴晚1ser爆到行都行唔到..98%...痴線.

諗住玩幾多ac

到時咪知囉

只係行番10週年條路

hea玩有咩所謂
課下童話到都好過課起手遊...1單788都買到3個包...

岩岩起手頭十全智力方便升技
11-20再全體

玩家態度問題

最緊要係有朋友一齊玩姐.
+上已經唔係想追求第一既心態.
想享受遊戲姐
要第一課返幾十萬落去抽野.搞掂

頭兩三個月兩個服都可以好熱鬧
之後係點暫時睇好台服

有冇講過會調整技能經驗？
好難坐定1個鐘屈技

有冇win10玩家好lag?
關左direct 3d, 順左好多但畫面不停咁閃

試下去alta個文件夾將童話個exe檔度>>>內容>>>相容性>>>將8/16位元顏色個舊熄左佢

再唔得就in game唔好教高彩模式

最好都係用virtubox 掛載win 7
win 7暫時係支援比較好
xp好似仲係開唔到驚好似係

所有windows除左關3d加速仲要將遊戲既色彩/桌面解像度下調到16bit
i.e.fairyland.exe右鍵禁內容

做曬所有調整都可能有卡頓唔排除係server多人玩及遊戲本身設計問題。

咁咪一路行一路升

我會揀最多人玩既ser 暫時都係諗住玩台服
長遠黎講啲台服物資應該會比港服多
個物價應該都唔會好高

我之前試過熄完3d再開番都係不停閃 開chrome都係 重裝啲driver都無用 結果要由頭reset部電腦再黎過

所以都係裝virtubox方法最好，無謂因爲玩舊遊戲而reset現有windows

得香港ser既tg 有冇tw既？

500點抽地獄箱中得寵物降級牛奶 其他跳舞 好伏

抵啦

暫時開左discord group
方便大家吹水

抵咩 降級牛奶好似幾易中

抵你中垃圾
課金拎黎抽箱

港ser安裝完之後玩唔到,話找不到 MSVCP140.dll ,想問下係咩原因??

你試下google search 呢個檔 再down番

其實唔太明
啲人好在意練得快唔快
想講 俾啲人課到成身勁裝滿lv又點
又唔似黑沙嗰啲pvp成分極重

都係朋友間一齊開心玩回憶姐
唔課咪組隊一齊練功吹水
練到神裝喺金銀城鳩坐好過癮咩
課唔課之間差距 喺童話咁在意咩

agger ching

有人陪你一齊玩先最開心

D人勁搞笑,課幾千,然後抽特調寵,一星期實爆技爆LV,之後可以DEL GAME

最好冇番3個月都唔好開2轉

真係得啖笑

個人比較鍾意2轉造型
對於2轉都幾矛盾

新手想問
我會玩到出2轉

打算單開only
同法師朋友一齊玩

我目前想買 幻獸師 或 闇師

2轉巴打會推邊個職業
1轉又會推邊個較好呢？

唔該

幻獸師 樂趣多D,2轉又有全體技

有冇巴打知點解決 我已試過重裝 ，都係咁樣

有無台服巴打一齊玩

屈緊元控

MacBook 要裝window 先玩得

fu gor sick ball

等緊食飯
掛緊工作技
有冇清要幫手捉暗羊
不過要自帶一石

捉火系寵得唔得

ME 你係邊到

分流5 吉恩村

咩寵
太高lv可能要遲d

停咗係創造角色諗緊起手玩咩職好

邊個位?我係分流5市鎮中心前面 叫法國里昂9

我叫edward
coming

你地係玩台服？

諗完玩咩職
依家諗緊改咩名啦又

好似仲未有得開兩個中文名既?

點樣整大d 個視窗

我第一個帳呀

台服 想課金

但無得用信用卡？

冇visa
結果用淘寶方法課咗150

點會冇visa

海外付費果到有，不過暫時未得個ser，唔好入住

我自己冇 講漏咗唔好意思

有無港服玩住先

懶得打怪升, 直接做任做到10LV算

港服 Del AC 封測
台服 300點以上可以用pps

想問敗家一旋個網係死左?想睇任務但轉唔到地區...

唔支援chrome

台SER 特調木企鵝換其他寵,意密水瓶座

超新手 想問下 唔熄電腦 成晚掛工作

應該掛咩最好？

材料賣比Npc 定 可以賣比玩家呢 唔該

無話掛咩最好 睇你玩咩職 會做藥定做裝
初階材料應該無咩玩家收 掉比雜貨舖會蝕
本身初階材料掉比物流有得賺 但係驚人刷錢調低左NPC有得賣既貨既收賺價 不過都係高過雜貨舖

同埋我上網爬文睇
唔係加力既職 唔適合工作
點解既
因為我玩幻獸師 應該要加敏 唔該

因為進階料要負重
淨係掛基本料既話其實咩職都得

係咪有tg gp?

唔該哂..

未玩過 真係卡關 卡死..

係吉恩村 上網睇去彩虹城 要去 夢想花園

去到要比 10個蘋果 同 5個桃 隻兔仔 先比我去

但我打到蘋果 但怪都唔出桃..

依家邊個位方便賣野 一定要去金銀?

大家好

其實蘋果係農事1lv產物，桃係5lv...
可以係農事店買, 應該係吉恩村 無記錯的話

去彩虹城唔洗經夢想花園

完全唔識玩..
都幾難起手

另外 抽左三個箱
我仲用緊土屎

可唔可以換呢隻馬黎用住先

但我抽完之後 物品爛 搵唔到..

係隔離領取獎品個NPC到

... 但如果我係彩虹城了
彩虹城個到可以拎得返嗎
定要返吉恩村 唔該

你玩緊台定港ser？

好正 卡關卡到仆街！但咁先係打機

玩緊台服 有無巴打一齊玩 可加好友

台服..

全新手 唔掛機
係咪唔適合呢隻game?

有冇人係美國？ 我注冊唔到

我見好似都有唔少人玩台服 所以開咗個tg群
唔知會唔會有人已經整咗 如果冇既話就入黎我依個群一齊傾啦

有冇網教下新手點玩

我想知點樣可以WIN10唔LAG............

未玩過童話
卡關卡到仆街
佢封測完送隻登山雪怪同白喵邊隻勁啲？
岩咩職用
呢家玩緊刀戰好似好廢咁 食藥都食窮

唔差得遠 比我揀會揀白貓但我無課金用緊雪怪

敗家一族

唔會，隻game唔掛機先岩玩

兩隻都無用
戰士好睇武化寵同武器

臨訓前一推

刷隻火新手寵好d
不過每刷一次就要諗一次名

去北綠野 史洞門口/入面問下有無隊仲有位淨

戰士玩劍 刀 定斧好？
刀戰好似由前期廢到後期

斧
2轉急電
打王pk好洗好用
打23至少唔驚無組

絕對唔係
呢隻game 精粹係做任務睇故事同埋周圍組隊吹水

今晚試下打Q&A
新玩巴絲有咩唔明可以問定先

童話敗家

敗家搬左 新果個會見到佢個族長都有玩新ser同埋支援chrome 台版童話官網右上角有超連結

抓埋巴哈 精華區會更快上手

咁我玩斧
一開始係咪一定要紅飄蟲？
中意窩捲蟲多啲

Sor 貼錯舊link

過渡黎姐
呢兩隻都ok
之後都換火象火獅

兩隻都係睇多過打
暫時升住白喵

戰士系多數都係用肉盾寵為主
因為呢類寵寵有兩招技
一招恢復 一招轉換
轉換可以用寵既血回你隻人血
但隻寵戰鬥緊就會即刻解除獸化+得番1血
唔係戰鬥緊就得番1血
另一招恢復就係直接用mp幫寵回生命比例血
限唔係戰鬥狀態

換句話說
打交打到冇血->轉換幫自己回血->幫寵恢復->繼續打交
咁你就只需要買mp藥錢

有冇巴絲用mac玩架
應該裝邊個window黎玩，好似好多野唔compatible咁

裝bootcamp 用Win10 玩唔玩到？

新手微攻略
如果同以前無變嘅話
其實任務係幾好拎exp同獎勵嘅來源

一般分3種 幫npc跑腿對話
幫npc消滅怪物
最難※幫npc打怪搵翻物品※(打半世都唔跌)

要注意嘅係 因為佢遊戲系統舊 唔會好似黑沙咁
俾晒路線同提示 由邊間屋 到指定怪係大概位置
都要睇攻略先知 尤其要識睇地圖座標嚟搵
彩虹城為例 個地圖大 所以要善用4舊傳送石

最後要注意 未必每個任務都有exp
部分任務(尤其新手村)只有獎勵物品 可因

想快速升級 就只搵exp嘅任務

開多隻光師補血都得

搵到人組隊團練 寵都唔洗放出黎tim

而家打小怪連錢都無跌
想問下點樣先賺到錢
唔想成日咁多開掛工作技

比我整到個按精

好耐冇玩,以前熟到唔洗睇座標,一出世撚完村長起手出去一次順路解幾個任
而家要一個一個慢愎上敗家搵座標先搵到條友係邊

抽左2次50萬 夠唔夠買核心 /特調 求放

吉恩村 去上面殺牛 解拾金不昧
集埋一堆跑腿就過綠夫村拎麵包
搵小紅帽 殺大野狼

最爽係去害怕狹谷一次解3個任
以前有錢直接買傳粉 傳返去伊利,琴日見傳粉都800$一舊我都係ON99咁行算鳥
重要條死肥佬貪心鬼 要來回行足五次

500蚊hk$都未必收到啦

有印象 撞怪撞到傻

琴日就係咁樣解到lv10

8591已經有人賣緊錢106NT=12萬可因
同埋無人會用GAME錢賣核心啦
GAME錢個價實跌得好快

害怕峽谷個任我一個人解
死到崩潰

順序解伊 吉 綠 害峽
應該最少lv7啦喎
應該唔易死下嘛

9lv果陣去解 3下miss2下
走又走唔到 最尾係果度組隊打怪算

唔明d人做咩咁急

咩都未開

光c有無用？

光術士？

點賺咁多錢 打怪得幾蚊 賣垃圾又係得幾蚊

多開做任

遇灰喵/做任

抽完d娃賣比玩家

我賣左個普通戰娃有十幾萬，夠用到50lv

賣物流啦

物流既回收價調低好多
唔知淨係1-20既產物定全部

想問台服測完會唔會del account?
between, 呢兩日都申請唔到台ser account

公測緊啦
依家入唔到官網 可能我個網問題

台服既朋友可以入黎交流吓

班台仔到底課左幾多錢
一地都係特調寵

點樣熄3d加速 整極都冇反應
win10 64

特調火智 火流

竟然會有新手玩

係 不過有二轉後期光c好似無咩用
但係個人又鍾意玩奶媽

另外想問如果課金係要買咩野？

2轉都係暗師穩陣
自暗黑洞60MP
廢極都可以掛下幻營娃
獸神-500HP
流爆250MP
白金$$$$$$$$$$
後面3樣初期頂唔順
加埋PK唔知仲開唔開...

光c 前期有聖光彈 屈機

後期又有打一排

咁 刀戰 法師 光師 拳師
巴打覺得邊隻最抵玩？
淨係對呢3職有興趣

睇你
法師光師唔開娃淨祈禱升技起碼1個月
刀拳冇咩用

想問下抵唔抵課 課1000點大概幾多可因

貴野全部現金交易

同都好多人掛工作
好耐未見過咁多人一齊掛野

新手推介咩人好？捉果d寵其實有冇用？

矮人偏力
精靈偏智
人就平均
睇你玩咩職

61技 扣完敏命中唔夠秒唔曬

...
你有吸血寵回血
最抵打最抵掛
其餘個D你隊長點都要暗儀
組黎組去好煩

同大家可以試下打黑羊娃/卡
隨時賣到1張卡/1隻娃
100萬

暗師練到暗儀就夠 秒怪都係留比其他職

唔該 試下揀精靈玩下先

發現如果win10停左3d加速都仲lag，可以ctrl+3轉到無晒人名，會順啲

冇左糖之後覺得親和升得好慢
下就搞左隻黑羊到而家唔夠親法化

台ser傻到想開多個新ser而唔係分流

法師 光師好玩d，戰士冇咩技用

我仲諗往4開4個暗師
2男2女

點解依家開game咁麻煩又要彈個官網再入先開?

幻獸師10LV後應該點配點

屌童年回憶 lm

台ser巴打頂得住嘛？
見人講物價已崩盤

香港ser封測到30號
4月3公測

封測即係會del資料?
4月3打後先黎真？

另外買248包計唔計封測活動入左1000點

你禮拜六封測服DEL前入定點落去公測就派姣

咁封測換魔幣抽到d野係咪會del晒
去到公測變返1000點？

弱智台仔 做野冇腦
新ser 完全冇人 浪費資源

覆水難收啦 俾人玩爛左

係 全退 變返點數俾你公測用

8591百幾蚊有1m可因好似幾抵

仲諗住課月卡慢慢玩，睇黎可以慳返

有無巴打係等緊港服公測先玩

琴晚已經升好30lv 等下星期3公測

係咪有咩黑科技
邊度變出黎咁多可因

自己入去封頂

有bug 啊， 啲人用魔幣刷錢， 用魔幣買個啲特質工具 （鎬，魚桿...個啲） 唔知係邊到賣返出去賣到10萬幾可因

隻game係咪正式宣佈玩完

好似話修正左

點會無外掛
童話執個排D掛商去晒天外 D刷法真係令我大開眼界

修正左但之前刷左啲錢收唔返都好大影響

你邊到睇返黎
可因多原因正常
可因好易搵我依家都成球
你睇8591交易量得DDDDDDDDDDD
而你睇地寶箱內容
10w可因 1 1.00%
50w可因 1 0.10%
市場核心都成20-30粒
台仔課咁多中幾次50萬有幾難

幻營去到130萬粒
過2日再掉掉到50萬1粒
就可以收黎博火智

有冇台SER巴打一齊升LV
ID:朗哥

可以入黎問吓

入左, 仲未訓?

轉升技啦
50LV後每升1LV都要比錢

有升呀 依加34技 仲有6lv就有闇儀 到時幫你地招怪

想問下邊個位拎雪山猴

你搶左我個位
我應該聽日有暗儀

官網事前登錄

出門口去排隊睇牙剝智慧齒
好驚

d可因再賣番出去換真錢，狂洗d 配點獎品

其實 港服 同 台服
除左 一個比較多 香港人 一個比較多台灣人外

有咩分別？

有d想去港服玩 但兩個服 既 設定 有唔同嗎？ 唔該

而家仲有無豐收島呢回事？

沒分別

事前登錄都差幾倍

d人洗失50％己經差好遠

我台服戰士 32 lv 都上到前5

你港服可能排頭3

有冇mac機巴打用parallel desktop玩到？

有的

公司部機玩唔到

唉 我同表姐弟 自己慢慢玩算， 尋日做完任有2000蚊 可以買裝買藥仲幾鬼開心， 點知有bug 賣錢

唔課既人一星期後唔會追到物價

係 就係因為咁 想轉港服

但港服 好快無哂人

118台幣先換得30萬可因唔太貴

琴日新玩 入左港服

港服見

想問下係咪要買乜野童話祝福卡 先可以掛工作技？

已知有幾條友刷左幾千萬
佢用貴賓唔知咩 賣1把30幾萬

咁睇黎玩返港服算 台服啲物價睇怕收得皮

去淘寶睇好似有人賣台服10萬=100蚊
記得有人post出黎

留完個言就訓咗啦

台服洗錢
港服按精

台服我都掛緊

d台仔仲課左勁多

港服人少
後期比你無敵都冇用
因為黎黎去去都幾個人玩

自己整腳本

係邊睇返黎

但係唔係刪檔封測咩？

係
粗掛
可以升到61技
掛往等童專
掛左1日半暫時冇毛病左右來回走自祈禱自吸血

台服公測

港服封測

台服用網頁登入法
暫時有效防止刪黑

冇刪黑慢90%到
真係好慢...
我睇慢慢打起碼25-30日先61技

邊個話...

有得刷果時tg群有傳點刷

咩職可唔可以share

之前香港免費服有你睇

你咁講台服都係 只係遲少少 同埋上次十周年個設定又唔同加上有隻正身係舊Ser

港服聽講用返舊方法login, 刪黑唔解決 通脹仲誇張

各玩各
我都係當單機掛往玩

話時 有無人玩緊 台服 2ser

2SER多人玩既話我會過去玩 因為無人刷錢

安徒生ser都係接埋佢算啦
公測頭幾日就以為以後都咁多人玩
吉恩村ser其實都唔係完全無位入驚

同d台仔邊吹水邊打都溝通到

win10開童話 d字變哂鬼畫符

依家隻GAME就係驚冇人先玩台服
估唔到你直接去冇人玩既SER

咪話如果多人玩先去 而家無人玩鬼會去咩

不如玩港服

港服吧啦

到時加我好友 一齊玩
我都係當單機掛工技GAME玩
探下險捉下寵玩返果陣細個未玩完既野

台服tg群歡迎歡迎

港服好

你真係當單機玩就唔會咁多意見 上黎9up la

我當係放置型遊戲
全程掛掛掛掛掛掛
所以都好得閒

想問下30級係咩指標
點解會咁強調30級?
利申:童話新手

可以預期港服回鍋大部分都係老手

上次玩童話係小學 今次再玩已經大學畢業 出黎做咗幾年野

港服真係唔睇好會多人玩

主要係因為封測升上30會送絕版寵, 所以好多人都衝

玩緊台服 升緊技
無錢無得比錢回復 要慢慢祈禱

有冇台服巴打玩緊
暫時調配掛到25
可以量產定神劑俾大家前期用
當益巴絲象徵式收少少錢放俾你地

刷錢個ser唔使1個星期就玩完

要

正哦

幻營去到90

巴打
我捉緊黑羊
晏d俾藥你
仲有冇巴打要黑羊
但可能要聽日先俾到你地

睇完巴哈個Post
台服係咪已經半收皮 之前童話1/2都係咁收檔 港Ser應該冇依個bug?

唔係問題黎
無課既人應該多謝呢班課長

錢生錢

想要

我都想要 但未有1石

我有兩隻係身
你有冇一石交換?

@me
elric

頂我仲未down
巴絲多數玩台服？

魔幣工具已經改左啦?
而家賣得幾萬蚊可因, 冇入面講既40萬咁多了
不過一早流出左出去果d就收唔番了

巴打 我係新手 身上有5000蚊 同你收隻羊ok?

add me 係分流7

最好送埋粒封印石黎
唔想行去買

我未夠藤條遲啲要先再搵你

一開始既1000點可以點用法，有無巴絲有建議
利申半個老手，以前玩過但好多都唔記得晒

推一推

係咪好似魔力咁要多開先玩到好憎1隻GAME要多開先玩到
自己同自己玩咁

Thanks

下次俾粒石我

係邊買 未睇資源

1封石 係各大主城既寵物店有賣

Ok 唔該

係港服升緊隻10lv 憎侶 有無人一齊？

你入港服個官方tg 嗰到有人會帶

事前登陸唔到 係咁話我錯地區

30無望了 啱啱先知 就封測完仲要轉咗憎侶

唔係，簡法c玩

配點就換晒150 囉獎品

然後抽要又得，買祝福卡又得，除你簡

請問台服買點仲有冇野送？

用macbook玩好lag
同好似用唔到右鍵

係咪要裝虛擬windows先玩到？

心急等港服

尋晚有檔2石火象10萬隻
好似比人掃哂

加隻藍芽 mouse 就輕鬆玩到

你㗎家on到game得帶你

幻獸師招馴獸點升

升20算啦

開始玩唔順
新服所有資源太小
50開始升1LV又要大量可因

Lv1-10過程太漫長

唔出寵開經娃係吉組齊人好快的

●外掛等問題。
麻煩請參閱，下方網址中 "●玩家檢舉方式"

檢舉請務必提供詳細資訊。
目前客服單位有收到一些檢舉，
但實際上真正審核通過的很少，
因未提供證據或者證據完全不足以證明。
#小編提醒，如果你想要讓檢舉對象100%被封，
可以想像一下你提供的證據狀況，自己有沒有辦法去反駁。

等我檢舉晒地下室唔應機班友先

賣台服10萬因幣=20蚊港幣
可以APPLE PAY/匯豐轉帳

8591賣60萬可因=200台幣

先甜後苦職
新手唔好玩 36-65元控都嚇走人

Win10要點解決lag既問題？
同埋新手一開始要點入手？
完全無目的一個人打怪升

唔好玩啦巴打

淨係150配點d 禮品都過 20萬可因，仲有150點洗

-google 關閉3D加速
-你指職業配點定搵錢做任升lv果啲
-頭十就做任計好exp黎做

我試過關3d加速都係唔得
升完十Lv跟住要點做

.GUN

放個TG先:@fafaloma

台服港團交流line?

慢慢刨攻略網先

捉2封寵好似有牛扒食
1隻D人賣11~15萬
大家點睇?

台服有無巴打開家族？

好似冇
你開唔開

依家魔幣都係用黎抽箱多？

唔少人買啵

琴晚同個台仔升lv果陣聽佢講開家族要5000聲望
我無咁高

咁闇師 同 法師 呢
推薦邊個

如果同以前一樣一定係暗師
有洞爆就爽打全場帶升賺錢
巫師打一排冇鳩用

80LV有流爆
不過前提係要有升到65技既心機

單流爆都唔係好準
要雙流爆先準

隻GAME REBOOT就係要你組隊打

原來有d咁既技 不過元素技升咁哂時間
我最後玩個陣已經係用魔獸師玩獸神 份子鞭 同光/暗 全力寵
睇黎太out已經

最後面大老板架啦
獸神係經濟實惠 最有米果啲都係谷大老板秒冰2打次元

我諗玩到椰子島 啲人已經棄哂game

但流爆1下250MP
暫時冇精裝同PK場回MP關係係唔抵玩
最抵都係黑洞自給自足
1~4開掛屬調掛玩具娃祈禱賺錢係最正

港服會
台服仲頂到

分武 OK膠 千力武化
都好貴下
等陣把分武一覺唔覺意左

後期收萬耐鞭都肉肉地赤

暗C算啦
平靚正
1隻黑羊夠掛屬調0成本

唔買祝福卡黎講闇術師不二之選
前提係要點到夠敏

2~4隻會開1-2個月掛可因升LV

同我感覺佢最快4月中開放2轉最遲5月頭

搞好隻GAME流暢度果啲先講啦 一陣磨到啲人冇晒心機

我估都會有心機搞好隻game既
如果唔係點會翻生隻game仲要係舊底改+debug大半年

咩係150配點？
台服先有？
港服課左點 點用好

終於知道咩叫人情冷暖
打保衛戰隊友無血無水比晒啲水佢地
之後到我無血見到個光師求佢幫手加血都係加一下

終於收到粒幻營
收多幾粒1次過睇下博唔博到火智

咁有米 課左幾多

0課依家差唔多有4球

點賺

點博火智有冇教學

有無台服幻C可以幫捉黑羊
已備封印石

求家族

新手弱弱一問
啲地攤/啲人買賣會係咩位

金銀城s1拍賣

就快1001 已開定post

《童話online：王國復甦》討論區(2) 台服現正公測～4月3日港服公測